【又坐五望四】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

唔該大家補返上次霸氣topic啲負皮

爭4狂魔雲加

下場有史食

#WengerOut

ok

成班唔感恩仲比負皮

Ok 難得你舉手要求負皮

迷雲高汁

負皮，上一頁

呢2日啲topic 都咁囂張

開到聲當然比你

PL most efficient goal-scorers (5+goals):

1. Giroud 10 (103 mins per goal)
2. Kane 21 (108)
3. Aguero 18 (124)
4. Lukaku 24 (129)

多謝六日子

如果基佬做多幾年後備殺手的話，英超歐聯雙冠軍在望

James Tozer‏ @JCDTozer

Don't be fooled by Arsenal's three-at-the-back mini-revival. They've been lucky, not robust. (Data from @MC_of_A, @ReubenFB & @jayboice.)

負皮係俾樓豬既

唔該大家補返上次霸氣topic啲負皮

佢自己要求

Yes 負皮左

建議樓主吾巧再開阿po 影衰哂

+1

柒到跌落第六都俾人bin啦，怕乜

屌利老母

夠膽咁做就比面你叫返聲高普爸b

This guy's J video not bad bo... Arsenal should buy him la

樓主想俾人屌就去cc台啦

仲以為係janssen

去學術台都ok

雲加輕鬆食屎

me is good at looking mid fielder ga

秋風起 欣宜肥
走數狗 死肥西
垃圾阿 米歷克

有冇人對意大利統一有興趣

之前有傳過

鍾意JEAN MICHAEL SERI 多D

新isco

下原來阿古路自貼d相係真
屌我以為全部都假

唔撚係掛真係有咁既樣

j video everyone dou not bad la on9

真嫁 同佢食過g煲

入鏝post睇

好衰

he looks quite defensive
not like isco

認真 玩假相咪算

you arm

邊到話係真

睇過半場
剩係覺得佢好大份

仆街鼻祖咪撚入人post啦

如果出佢同藍斯 邊個防守

難分真與假

ramsey replace ozil la diu

一向都冇人守架啦

自己友都撚

尋日N賓同dost搞到我個9up區入面一堆人中伏啦

咁佢去時事台玩假膠玩得太過份又係要割席嘅

我就知包皮個張係假
正宗mk son
allback

有包皮咩

你先岩 意大利神童

樓主開親d topic都係以破負皮記錄做目標

好型

afcstuff‏ @afcstuff

21-year-old AS Monaco midfielder Thomas Lemar is a summer target for Arsenal. He is thought to be valued at £25m. [@SamiMokbel81_DM] #afc

25m

講事實都負皮

Most away goals in a season for #afc:

Alexis 17 (current)
Henry 17 (02/03)
Wright 16 (96/97)
Van Persie 15 (11/12)
Adebayor 15 (07/08)

屌奶星，我都唔知有冇十分一Po係正皮多啲

佢兩個太好戲

Percentage of Arsenal’s league goals Alexis Sanchez has been involved in:

2014/15: 35.8%
2015/16: 27.4%
2016/17: 46.9%

Total: 35.9% 👊

how to use in 343

Left wing

replace sandog

希比=鼻祖？

極似係

佢唔認

保蛇大隻到仆街

一開始都覺得唔係
到之後越黎越煩就覺得係了

-_-

343 呢啲 temporary 野
下季用返 4231

Bundesliga Spotlight‏ @BundesligaSpot 1h1 hour ago

Kicker: #FCBayern would be willing to sell Renato Sanches this summer if they received an offer similar to what they paid for him.

Le Parisien: #FCBayern is Alexis Sanchez's first option this summer should he leave Arsenal. #AFC

Le Parisien: Sanchez's order of preference: #FCBayern, Man City, PSG, Chelsea, Inter Milan. #AFC #MCFC #CFC

山狗換山狗
制唔制?

不

換唔過
反山都係咁話

no la
treat us on9 ga me

原來我得一個Po過百正皮

拜果個買果時好lun貴架wor
標番差唔多價會放到？

垃圾换垃圾

歐國盃果時吹得最勁 話佢Carry

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Hector Bellerin's agent says he received an offer for the Arsenal star but it's not from Barcelona. #afc #fcbarcelona #MCFC

😑

今季喺拜仁好似冇咩表現

乜原來有真圖

想像唔到獌入唔到決賽會點

"Before he signed his renewal there were six or seven clubs interested in him, and that made him understand he was doing the right things,"

"After he signed the renewal there were only two or three clubs who kept up their interest in Bellerin.

我估曼城應該對佢有興趣

唔會入唔到啦
成隊波決心咁大

歐國盃其實表現都唔出色
尤其是決賽

應該想走 等左成季都無佢位置

綠日子都好型

呢個應該都係同以前拜仁買錯個d幻幻同一下場
其實唔係拎左個乜鳩金童獎真係wfc佢

好似用kimich都唔用佢?

block左鼻祖先

又抬巴塞價?

Thiago Vidal鐵膽 後備通常用Kimmich 仲有J.Martinez Lahm都踢到佢個位 除左拎左個獎幾威之外 佢夠上面邊個爭

黎緊沙比退休,佢留隊應該多d機會踢

右閘既話真係唔怕無市場 但好彩叫做續左約 賣都起碼40m啦

遲啲買利主勝加史史城盤係上樓機會

覺得唔會賣得高價 30M已經盡

唔賣

年輕時期已經有禿頭傾向

似頂拿姆

臭燒,山狗,沙卡,比比鳥一齊加盟拜仁

兩億賣哂佢俾地啦

用手下敗將把鬼咩

文傑有上海外景

認真 Bellerin都算有可能 Lahm退休得番個廢既Rafinha/萬金油Kimmich

反燒既驕傲

認真 拜仁係德甲邊隊邊個睇岩買返去仲快

Ronald Koeman on Ross Barkley's future:

"We won't wait til August. We need an answer next week. Either he accepts the contract or we sell."

高文

come ar

收到風域子上左毓民踩場現場版

越踢越平庸

Link

My radio fb la

熱血少年軍

大亨同榮主唔妥架wor
佢少年軍仲上去

同我地個10號差唔多

正係見到個三個咋喎

邊到有10號

no la

當今國際球壇，誰是最好的後衛球員？英國《每日電訊報》進行了評選，該報在不區分邊後衛和中堅後的前提下，選出了國際球壇排名前25的後衛球員。

在這份榜單中，來自祖雲達斯的邦路斯排名第一位，皇馬左閘馬些路位列第二，高甸、拿姆和比基分別排在第3-5位。

以下為詳細排名：

1 邦路斯（祖雲達斯）

2 馬些路（皇馬）

3 高甸（馬體會）

4 拿姆（拜仁）

5 比基（巴塞）

6 艾維斯（祖雲達斯）

7 保定（拜仁）

8 基亞連尼（祖雲達斯）

9 拉莫斯（皇馬）

10 泰亞高・施華（巴黎聖日耳門）

11 艾拿巴（拜仁）

12 曉姆斯（拜仁）

13 範・迪克（修咸頓）

14 丹尼・羅斯（熱刺）

15 艾達韋列特（熱刺）

16 華拉尼（皇馬）

17 艾斯比利古達（車路士）

18 庫里巴利（拿玻里）

19 西德貝（摩納哥）

20 哥斯尼（阿仙奴）

21 馬昆奴斯（巴黎聖日耳門）

22 維頓漢（熱刺）

23 格里克（摩納哥）

24 文奴拿斯（羅馬）

25 拜利（曼聯）

原來真係眼神制敵

文傑

Ozil

Ramsey

一個11一個8
拎個平均數都係9.5
邊銀到10號

雲迪克排13咁勁
仲高過艾達維特

震旦

達哥怕到

比佢嚇親

我都好驚

加拿比係雲達不來娒好似著撚哂火
Utube球王片啲波仲靚過保定啲世界波

過拜狗架啦

球王片緊係cut哂勁個part出黎
佢傷左個排不萊梅成績咪又係咁

張相6成似 淨返個4成唔夠mk咋

利申 同保囝食過飯

allback頭mk仔

獌攞歐霸既話，第四有冇歐聯踢？

Mesut Özil in the Premier League since joining Arsenal:

Most assists (40)
Most chances created (374)

有呀
最多可以有5隊踢歐聯

收皮啦釘耳mk

就嚟變秒經

咁歐霸係一樣3隊定少一隊？

不用分那麼細 兩個刀是mk son

now話托迪拒認退役

你隻偽毒肥鳩好好牙

愛記

巧過你意大利走數my son

原來你都係gay man 食餐飯都偷睇我條鳩

mk仔互含聯盟

達哥玩到極嬲

垃圾
無一二百個助攻都拎出黎講

u2

保蛇大隻型男

釘耳

Yes 2米巨人

300磅

偽毒開始互含
好撚可恥

達哥

yes

話緊你呀

講緊你呀mk

全阿post都知我係真毒=.=

短鳩仔就學人扮真毒

踢得差起上黎可以連續幾球帶波甩腳輸反擊，呢方面有藍斯已經係夠

兩樣野冇衝突架喎

On9 po

有無人有思古井單野嘅懶人包

短鳩就真既

點解個思古井自己有問題就變成葉小姐同教會冇錯咁

懶人包未統一

Lemar同謝雲奴有咩分別？

謝雲奴踢歐聯有人地咁勁先算啦

近年次次d所謂嘅追擊po都炒撚曬車
已經冇咩點理過

講歐聯勁當年鳩頭克歐聯球王添啦

推

mk就假既

講起謝雲奴
佢既代表作係咪聯賽盃對巴拉福特個場

曼聯入波了
完

唔入都0：0悶和架啦

依隊西甲野好似好耐無贏過波了😂

Arsenal are ready to reassure Arsene Wenger that their plans for change are not about restricting the core power at the club.

The Arsenal 'director' role includes analytics, scouting, youth development and logistics, rather than coaching or team selection.

There is no plan within the club to withdraw Wenger’s final say on which players Arsenal sign in the future.

獌狗最後一秒差啲絕殺

Most PL shots without scoring this season:

Puncheon 29
Ramsey 25
Alderweireld 21
Grosicki 21

理性去分析，阿狗想下年有歐聯踢，應該要支持獌攞歐霸
利申：好矛盾

關咩事

爭前四有難度，反而獌依家肯定全力搏歐霸，聯賽唔care,到時獌攞歐霸，我廠第五都有歐聯

獌有第四？

不如你重睇積分榜先？

唔是可以五隊踢咩？

sorry,柒左

係喎，獌第六，sorry柒左自

搞清楚個制度未
如果前四拎歐霸 一樣係前四入 一共4隊
如果非前四拎歐霸 就歐霸冠軍+前四入 一共5隊

以為今日星期六

今日係星期六呀

依家醒起，啱啱起身人未精神搞到柒左，自

路狗不嬲戇狗狗

又射波

吾系 以為放假早左起身諗住去食早餐 點知原來星期五

射啦

Yes

ON9得好可愛

食屎狗

Friday

護士宿舍啲住客咁隨便 就咁著件吊帶連身裙就行出房去廁所 仲要真空 背脊拉鏈都拉

琴日入左間房仲周地奶罩底褲

咁你想帶出啲咩呀

～

帶出佢係無圖既

讀醫護既巴打請入紙申請住宿舍

LAM今場咁撚勁

坐5望6

有痴線佬呀

唔洗返

圖呢屌你

奧燒要賣走?

袁文傑：「十幾年前有本書叫《足球經濟學》，如果你當足球係一門生意?理論上球員啱價位就應該賣走，如果高於市場價位，更加要賣，但首先要揾到替代品，奧燒呢個球員太飄忽喇，佢交波係靚，佢係一個錦上添花嘅球員，唔係太打得硬仗，但而家唔少阿記粉絲都諗有冇球會想出高價轉會費同高薪俾佢呢?呢個已經好難講。」

接受訪問都不失反燒本色

不孝子黎

食屎狗!!

其實好中肯，大家都知奧燒真係好撚海鮮，有幾可大戰關鍵時候幫到手
頂薪球員黎講，以前都有亨利雲佩斯法比仔做到關鍵球員

亨利決賽？？？？

吊起左身再訓返 訓過龍又遲到了

抵啦

即係又射波

返緊公司

我發覺路斯基bb 呢位巴打日日淨係講女同曬女

影衰晒個名

亨利一場失機姐，但晉級過程佢都係關鍵球員，對皇馬祖記入奠勝球喎

遲到=講女。。。。

累到決賽贏唔到你前面個啲贏黎把撚咩

係

= ="

😒

U=港女

學你
一個成日走數另一個成日射波

成班廢CHING

都話冇走過數

禾好過佢巧多
走數仲要吾認扮冇事

無走過點認

☝🏻️

Ryo 蛇燈死火箭

唔小心

玩具都燈到🙇🏼

阿仙奴又有幾可可以入到決賽，如果冇佢幾場奠勝，決賽輸既機會都冇，佢都未至於罪人，始終打少一個人

收嗲啦

原來家有囍事個家明表哥係袁文傑黎，
wow左未

屌癡撚線MK 有個廢中係咁問人借錢搭車

MK定廢中呀咁

弱智仔講嘢係咁

旺角地鐵站呀

出文啦咁多嗲

加比爾都勁過佢

辛子J片連飛機都剪落去

19999 以為作緊潮女=.=

佢又扮睇唔到

今次路狗講得岩

想買對跑鞋 手足有無推介

我係走數狗

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

mizuno. 食完luh 去sogo買

好撚sad咁早返工睇火箭輸波

被守死

夏登

上半場5分

奧高查：雲加去留唔影響伊禾比

【體育】阿仙奴小將伊禾比的名將舅父奧高查最近表示，伊禾比決心為球隊效力，即使一手提攜他上位的領隊雲加季後離隊，相信伊禾比仍會盡心盡力為阿仙奴效勞。

上季在阿仙奴上位的21歲年輕翼鋒伊禾比（Alex Iwobi），自從上月初主場賽和曼城2:2一役之後，就再未有為一隊落過場比賽，近4場都只在後備席坐足全場，其去留就引起當地傳媒揣測。不過，伊禾比的尼日利亞名宿舅父奧高查（Jay-Jay Okocha），就公開力撐外甥：「一名小將難以應付一整個球季；他最近沒有落場，也是可以理解的。整體而言，他已做得很好。任何球員未能得到上陣機會時，都會不高興。不過，他仍然年輕，仍在學習。」

阿仙奴今季能否以前4名完成聯賽，目前仍屬未知之數；同樣，領隊雲加季後的去留仍是一大疑問。奧高查認為，無論雲加最終留隊與否，都不會影響由後者一手提拔的伊禾比去向：「他不是為雲加比賽；他是為阿仙奴比賽——儘管最初給予他機會的是雲加。若然雲加離開，他仍會繼續奮鬥。」

屌你

老細問我今日做乜遲到 ？
我話以為今日星期六訓過龍
佢：

嚴重失常

6犯

朽木不可雕 當然無影響

去到西因咪又係比我勇掃

係雲加害左佢，比太多機會拔苗助長

決

我勇屈kd only

冇kd jazz刀過吾到

玩具台

係想為隊效力就踢好D啦

點啊 大陸域

kd起碼唔會半場5分

域總：再嘈吾播nba

資質所限

外借啦diu

NBA刀吾系鵝度

岩

域視有NBA live

連登特別多異類 癲佬又多
cc台感情台上本來就夠辣殺 連登呢面仲嘔心

柒箭 比佢過到刺
對勇都應該0 4

咁多手足晨早起身睇人玩 玩具

ryo蛇番住工睇波

廁所走堂難啲

廁所射波 訓大左。。。。

關鍵時刻又柒多次🤦🏻‍♂️

睇av都得

sogo多人到

咁大個仔刀未去過銅鑼灣

你想我比咩回應你

巴塞中前場換血 棄將又益阿仙奴？

巴塞隆拿近季啲收購眼光認真麻麻，搞到尋找恩尼斯達接班人，以至為「MSN」帶來新衝擊嘅工作無甚進展，今個夏天又要努力啦，西班牙傳媒就報道，佢哋睇中咗巴黎聖日耳門嘅阿根廷翼鋒迪馬利亞，話晒「天使」同美斯同聲同氣，起碼唔會好似早前報道咁講，美斯向多蒙特嘅馬高列奧斯say no咁尷尬。

不過，仲記得阿歷斯山齊士當年原本踢巴塞，結果喺2014/15球季尋求新挑戰加盟阿仙奴，唔知領隊雲格係咪打算照辦煮碗，決定向今季喺巴塞鬱鬱不得志嘅土耳其中場阿達杜倫埋手，報道仲話槍手已經同杜倫嘅經理人接觸，轉會費大約係2,100萬歐元（約1.78億港元）。

又中場…

主場波衫4折

藍剔佢

2018又比人沾

1折就考慮下

垃圾

屌佢老味 印字同冇折過一樣

想你約禾去次銅鑼灣

自由哥講馬，18年睇馬經驗，你問我答 (13-05-2017沙田日賽)

保囝又有得拎人心水問意見

Go now

不了 男人無興趣…

又互含

咁老 不了

我藍去疤都正選啦

艾達杜蘭fifa好好用

唔會買啦on9咩

雲加ON9架喎

拎到足總盃先買

呢到有無肥仔

我58kg

咁fit

佢身高140

禾矮仔 不及保蛇 得178

域子 跑到未

184磅大肥仔

踢RB都跑到

咁瘦

PSG官網一打折清曬細碼3rd kit
成班乞衣

你相都無咁肥

P圖黎

ok 我貼出黎等大家望下

咁你記住一定要正價先好買野喎

堅180磅 可能本身高先吾國肥
除衫有肚腩

頭先去sogo 見到你d同胞

幾高牙

我都有 新年肥到

巧似188

184磅孱仔 保蛇一拳一件

大家都系中囯人🇨🇳

保蛇2米高 300磅

袁文傑咩
禾184

阻撚住我買野

我好短得160

玩左波幾年 出下免費心水 不做賣料狗：
希望大家支持下 齊齊屠狗會

差4cm=.=

保蛇一拳打死你地班廢青

160nm

高我40CM

意大利鐵拳？

得啦知你短

貢串 你又想貼堂？

好累 仲未收工

扮工都累

堂已走

保蛇仲高緊 仲大隻緊

廢青域總

笑左

做演員好辛苦

等收工

迷雲五虎合力都唔係保蛇對手

７６
意大利柒碌

屌你老母

祝你臨收工先要ot

好大陣怨氣

出下免費心水

希望大家支持下 齊齊屠狗會
不喜勿屌

躝啦屌

疤狗躝春袋

好過你無賓周啦

果日比人hack 左

你都弱智仲有個弱智表弟

呢到有我就夠

羅賓專搵人瘡疤

明燈

收工

我就快

屌你老母 你老母比狗屌

岩岩個住客隻腳好白

燈你老母

坐到收工

冇圖就收嗲啦

幫我打埋

咁好既工邊度搵

雲加坐到退休添

又係表弟

反雲

查狗點睇lan線自殺

問雲加乙it狗

岩岩買左對跑鞋
free run

跑山

同sp跑步貢健康？

on whether Koscielny has a chance after picking up calf issue against Man Utd match…
He’s got a small chance. He was not far. He practised on Tuesday but it was risky to play him at Southampton.

on the Ox’s injury…
It’s a minor hamstring problem. It was tight, but it was more fatigue.

sps話有腩仔仲好
但我接受唔到

我有個女同事跑山跑48個鐘
咩偽行者

lan線係幾硬淨既
你見d拉線師傅都係用力拉

你班仆街減肥就出黎kick ball啦

家嫂？

有阿迷隊？

mk囝 又想出黎屌打我地啲真毒手足

上次出黎 比班偽毒指住黎笑

pm JG

聽日kick

我次次都比佢地迫守龍

我系球場外面望入去見成班mk 即刻吾敢入去返屋企了

咁撚長帶入倉

黑警俾佢帶入倉上網9up京悶親佢好似系

跳啦

其實間房有橫梁架咩

太廢，不了

似吊係閘門

成件事好奇怪 最初話疑犯年約30歲
之後極速拉人 點知48歲 之後極速自殺
想問下疑犯死左女事主有冇得去認人？

求撚其捉個道友返黎 迫佢認
唔認打到認 點知重手得滯

利申:岩岩睇完雷洛

街邊d牙叔都話係打死

【慘烈爭四】利物浦阿仙奴恐踢附加賽

英超球迷常常有一個說法，叫英超爭四比爭冠好看，這絕非一句戲言，今季的英超冠軍早早塵埃落定，但在車路士的身後，第二集團正面臨著史上最為慘烈的爭四大戰，其中阿仙奴和利物浦甚至有可能踢一場附加賽，來決定最終的歐冠盃資格歸屬。

目前，由於車路士和熱刺已經提前上岸，愛華頓已經追趕無望，目前理論上能夠在賽季最終積分停留在前四的只有利物浦、曼城、阿仙奴和曼聯四家，爭奪兩個歐冠盃資格。

利物浦積70分，29個淨勝球，進71球。賸餘對手韋斯咸（客）、米堡（主）

曼城積69分，33個淨勝球，進70球，賸餘對手李斯特城（主）、西布朗（主）、屈福特

阿仙奴積66分，26個淨勝球，進68球。賸餘對手史篤城（客）、新特蘭（主）、愛華頓（主）

曼聯積65分，24個淨勝球，進51球，賸餘對手熱刺（客）、修咸頓（客）、水晶宮（主）

從賽程來看，曼城最輕鬆，積分也最有利，應該已經提前上岸。同時，曼聯的賽程最辛苦，積分最不利，而且要打歐霸盃決賽，況且，根據摩連奴的表態來看，應該不會在聯賽中死拚，希望通過爭奪前四來獲得歐冠盃資格了。

從這樣來看，很有可能就是利物浦和阿仙奴爭奪最後一個歐冠盃資格。在極端情況下（比如阿仙奴2勝1平，利物浦1勝1負），有可能最後一輪阿仙奴和利物浦積分相同，需要比淨勝球。（目前阿仙奴淨勝球少三個）

當然，考慮到阿仙奴和利物浦的入球數接近，甚至還有一種更極端的情況，雙方淨勝球相同的情況下，入球數也相同。這樣的話，根據英超官方手冊C.17，阿仙奴和利物浦將在中立場進行一場附加賽，來決定誰獲得最後一個歐冠盃資格。

阿仙奴高層寬慰雲格：不會動你的權力

阿仙奴高層在近幾個賽季球隊表現不佳的情況下，希望對球隊的管理層進行改革，改革措施之一就是設立體育總監一職。

兵工廠教練雲格對這一分散自己權力的措施則公開表示不滿，認為這一職務是傀儡一樣的存在。球隊的戰術和轉會，都應該由球隊的教練來負責。

然而，據《每日電訊報》消息，這位已經表達了自己續約意願的兵工廠教父，仍然將會是一線隊重大事宜的最終決策者。雲格即將與阿仙奴高層進行一次會面，包括對球隊場下事務方面的改革，新續約合約的協商等。

這似乎也傳達了一個信號，即使阿仙奴進行大幅度的隊內改革，雲格本人的意見仍然是球會首要參考的要素。畢竟這位已經執教20載的法國老帥，才是最熟悉阿仙奴的人。

但雲格已經表示過，在賽季正式結束前，不會宣佈自己的未來去向，而法國人還有足總盃這最後一項可以爭取的錦標，屆時足總盃比賽結束後，雲格才會正式宣佈自己的去留。

真係有應該豬硬

炒撚左佢啦要

條友又唔掂，又唔比人幫

唔熟情況但覺得都幾奇怪

Lan線好易斷

(傷患情報)
哥斯尼-恢復訓練，但上陣依然成疑
張伯倫-輕微拉傷，上陣成疑

山齊士離「廠」或引爆連環交易！

莫拉達近幾個賽季一直是各大豪門追求的對象。車路士主教練干地就希望以5000萬英鎊的價格拿下西班牙前鋒，車路士此也前一直在追逐莫拉達的競爭中處於領跑地位。

但有消息指出，阿仙奴主教練雲格也加入到了這場競爭當中，介於山齊士很有可能在賽季末離開兵工廠，教授希望球隊能夠購入莫拉達來彌補山齊士離隊後留下的空缺。事實上，在2014年阿仙奴購入山齊士之前，雲格就曾嘗試簽約這位西班牙球星，但是最終莫拉達以1700萬英鎊的轉會費轉投祖雲達斯。

皇馬在去年夏天利用回購條款將莫拉達帶回了班拿貝，但是大部分時間里，莫拉達都只能在後備席待命，這讓他心生去意。

莫拉達在接受採訪時曾表示：「我十分感激干地，因為他十分信任我而且也是對我最有誠意的。雖然在我去到祖雲達斯之前他就離開了。」雖然干地也十分希望簽下莫拉達，但是如今他面臨的問題是，球隊的技術總監邁克爾-埃梅納洛希望簽回藍軍舊將「坦克車」盧卡古而不是莫拉達。前者在今季的英超聯賽中表現出色，目前仍然佔據著射手榜第一名的位置。

除了車路士和阿仙奴，摩連奴也希望能將自己在皇馬時的舊將帶到曼聯，而正是摩連奴在2010年給了莫拉達在皇馬一線隊首戰的機會。

Alex Oxlade-Chamberlain will be fit to play in the FA Cup Final. Scans have revealed he only suffered a minor tear in his hamstring. [Sky]

你指好易扯甩定用唔到黎自殺

射雕 引弓 塞外奔馳~

用你老婆d毛織成一條繩仲好=.=

兩條都得啦

到時贏左有4th trophy

仲以為睇完得失球跟住會睇對賽成績

Big Fucking German

Transfer News Live‏ @DeadlineDayLive

Galatasaray are keen to sign Arsenal striker Danny Welbeck this summer. (Source: Daily Mail)

=.=

Jeorge Bird‏ @jeorgebird

Koscielny in full training again today.

又係傷下踢下

簽你老母咩 d 五線垃圾先會放比加拉塔沙雷之嘛

留佢打曼都抵啦

真正領袖

叉電未

幅圖係最域Po攞

打孖去既話都係死

卡路爾冇得打利

有得啪 點拉出嚟呀 仲要兩邊頭咁長

可能同黑警有關

我想知個故仔點寫

香港官網波衫有平 免運費

不買波衫 不入場 睇sopcast

抵制阿仙奴

Telegraph Football‏@TeleFootball
Exclusive: Ivan Gazidis being lined for MLS role if he loses Arsenal power battle

bye了

Gazidis and Wenger were both present at an Arsenal transfer summit last month, when it was agreed the club will try to sign a striker, a central defender, a wide player, a left-back and a goalkeeper in the summer window.

同雲加權鬥既下場

一億點買咁多

CB WB LB都係同一個人

will try to sign

仲sign striker

kolasinac= CB+LB
lucas perez復出=多一個striker+wide player
CCC back= new goalkepper
transfer fee=$0

雲加又嬴

佢一直係企雲加果邊喎，
佢同雲加今季完最多只可活一個

邊有一億，最多咪6，7千萬連人工

賣埋人有兩億資金

如果賣人啲錢會計埋落果6，7千萬，
到最後淨支出可以係零

今季都用咗差唔多人億啦，係踢得閪啫

其實比我揀，我寧願6，7千萬
買一個有名氣有表現嘅博佢成材，
好過買一堆三，四千萬嘅，
踢出來又同現有人腳差唔多嘅球員，
但下年冇歐聯都幾難買到人，
同埋學文傑話，山狗應該走

達哥唱泰文

乜撚鳩野
達哥笑死

今晚可以見證轟奪冠

啪左咖啡睇我轟奪冠

on9

6，7千萬有邊個值呢個數都肯黎

on99

Me

有閪可能偷到lan線 插住係電腦 隔硬扯成部主機刀拖得郁
刀系黑警9up作估仔架啦
Cctv刀做到假01

死車狗躝

黑警依鋪水洗都唔清

同市光榮呀

我地雲加會阻止轟拎足總杯

北倫敦之恥

阿仙奴在早前的英超補賽以2比0擊敗修咸頓，向前四位置再進一步，如此一來受到威脅最大的是多賽一場領先4分的利物浦，而紅軍主帥高普則聲稱聖徒有心助兵工廠一臂之力。
高普看了聖徒輸給兵工廠這場比賽之後說道：「在對陣我們那時，修咸頓踢得非常強硬，即使我們擁有七成控球率仍然無法取勝，他們的防守非常針對我們。」

「我看了那場比賽(對阿仙奴)，他們(修咸頓)表現得非常不一樣，場面上看和對方踢得相當開放，我不知道他們為什麼會這樣。」高普說道。

主場同作客都差好遠啦
修狗其實一開始都踢得唔差
係越踢越頹姐

雲加過數

爭四狂魔

廿年走來 始終第四

睇黎有得裝有線 多謝老坑

【英國醫院電腦系統遭黑客入侵 解鎖贖金達300個bitcoins】
近年黑客勒索軟件肆虐，就連政府部門都中招，而最新遭殃是英國國民保健署（NHS）的電腦系統，事源有關系統今日（5月12日）遭黑客入侵，被勒索300個比特幣（bitcoin）。電腦專家已密謀對策，希望在最短時間內恢復正常服務。
醫院網絡系統被入侵之後，電腦螢光幕顯示要求贖金的訊息，提到要支付300個比特幣贖金才能解鎖，亦即約415,000英鎊（約415萬港元）。
勒索訊息更提到，贖金將會在5月15日加價，而如果到5月19日仍未收到贖金，所有資料將會被刪除。

醫院都hack

依啲仆街黎

有線就執了

Ok請hacker返黎hack你部腦拎文 唔俾文唔unblock你部腦

上海公幹條仔好廢
有得食唔食

屌直接上佢啦

James Rodríguez has agreed a deal in principle to move to Manchester United this summer. (Source: RCN Radio)

瘋了

含埋都唔上

抵佢青頭

上年pogba咪又係咁
獌既問題唔似係買一兩個解決到

死者兄長續稱，直至昨日命案發生後才接獲警方通知，知道弟弟涉及姦劫案，但他指認為案中至少有4大疑點：
1.警方稱姦劫案中女事主稱疑犯30歲，但弟弟外表較蒼老，外貌似50歲，完全不像
2. 弟弟生前一直無戴眼鏡，與警方指疑犯有戴眼鏡不同，加上警方搜屋亦未發現相關眼鏡
3.警方指找到攝下弟弟大搖大擺去提款機提錢片段，質疑弟弟若是涉案應不會這樣明目張膽
4.弟弟一向性格驚青怕死，而且是多次入獄的慣犯，不信他會自殺

Hong Kong , China

估佢買緊dom

阿春雖然案底纍纍，但他指出每宗案件都不是殺人放火，亦從不涉風化案，直言不信阿春犯下此案，亦質疑阿春之死有疑點。警方日前追緝的疑犯年約30歲，戴黑色框眼鏡，他指阿春從不戴眼鏡，而年齡更是與48歲的阿春相距甚遠，認為任何人都不可能將阿春的特徵說成這樣。而弟弟多次出入牢房，亦不像是因此自殺。

香港公安

好想睇占士條垃圾係英超失敗

Xianggang GungAN

西布朗

黎緊去台灣 唔想miss重要call 點先可以收到香港打黎既電話

比個電話我,我幫你接,有重要電話再話比你知
時薪:$34.5

來電轉接去你台灣張咭number?

呢個真係得？諗住去到台灣先買卡

Arsenal finances revealed: Transfer war chest, wage bill, debt and revenues explored

AST believe the club is ‘rude health financially’ and will have around £90 million to spend on transfers this summer, before any money that comes in from player sales.

For this financial season, ending in May 2017 - the AST estimate the club will earn revenue of close to £420m - an increase on last season of £70m, nearly all driven by the new TV deal. There is a locked in profit of around £40m, possibly higher.

In the 2015/16 season, Arsenal received just under £50m for reaching the last 16 of the Champions League from UEFA.

Liverpool reached the Europa League final that season and got around £27m.

Next season the estimated difference between reaching the round of 16 in Champions League and the semi-final in the Europa would be around £25m.

Arsenal’s wage bill is now close to £200m. United’s is at about £230/£240m, with Chelsea and City around £210m. Spurs' is believed to be £120m.

Arsenal could afford to pay Sanchez and Ozil around £300,000 a week (£15m a year) - but would have to let some players leave to free up wages for new signings.

It's just over 10 years since Stan Kroenke first bought a share in Arsenal. In total he has paid about £425m for his 67 per cent shareholding.

If Kroenke was to sell up now - at the current share price (£17,500/£18,000) - he would make a profit of around £200m on his investment.

手足們快手backup電腦既野啦

唔開email/唔click ads應該冇事掛

Confirmed: Arsenal will wear their third kit during tomorrow afternoon's Premier League game against Stoke City.

見呢件衫咁老黎就繼續著

連住上網就有機會有事
有人掛機都中招

Arsenal's record in this season's third kit (all comps):

Games: 6
Wins: 6
Scored: 20
Conceded: 5

凡事太盡 緣份定必早盡

Kante又冇正選

慈母越描越黑

咁快看破紅塵

冠已奪

Manchester United are set to go back in for Renato Sanches this summer and they think a £30m bid will succeed. (Source: Kicker)

......
又J朗又山齊士

Gnabry on if Wenger should stay: "Yeah, of course. He's the one that gave me a chance. I have deep respect for him & wish him all the best"

意思係不過想回購就慳d

Belgian media @lesoir say Youri Tielemans' transfer to Monaco is done. €25m (reported by @planeteasmfr yesterday)

FM妖人加盟摩納哥

除了專重就沒有其他了

呢啲多數堅料來

j朗似真 山狗應該唔會

r山個agent係咪文迪斯?

Renato Sanches喎
曼聯上季同拜仁爭,爭輸左

下季沙比同拿姆都走
應該多左機會出啦

我轟踢到好辛苦

唔信西布朗守得住

戴臣岀波鳩下鳩下

Big 6作客山渣得鏝同猁然到

阿仙奴輕鬆被大炒

Foster

淨係唔想熱狗拎英超

屌你咩戴臣

26號果日帶埋件阿狗入去

架大巴打到反擊癡撚線

...

1617英超冠軍轟仔

法比仔

唉

笠Kane波衫

法比就幸福,3年抱兩
阿仙奴13年得盤吉

仲迷雲果啲去驗腦

慣了

呢句真

車狗死出阿po

大家自己小心D

阿狗做咩都可以咁柒明明主場都打柒車仔，之後就十幾連勝，掉反轉自己就收哂皮，反而人地依加冠軍，唉

你個名

早

車抖足成個月打我地
我地仲要聯賽場場當決賽打
幫廢老搵到輸fa 藉口了

加油爺爺

咩事咁多阿狗今日，搭程車就見到三隻

利記最城無咩失分空間

Bra

贏個足總+前4 即刻印雲加著21號

列隊 慶祝同市奪冠光榮

我都著緊

有冇人覺得下季車仔啲人會好快傷
之前都講過雷斯其實有傷 但都踢住先 完季先醫
不過都恭喜佢地

Ching頭先係咪搭地鐵摟女

成年無update,一次過裝哂188個更新

86/188

sor 小妹黎

屌公司機中撚左

全部w 7 xp
食撚屎

岩岩裝左4019264
希望矛事

好耐冇見

我老細打比我 智障

扮訓唔聽電話

一睇新聞就知公司電腦死撚硬
慳皮xp trading 機
whatapps 屌鬼
好彩set左睇唔到我上線時間
扮返大陸先

法比又拎冠軍

但係搵你都冇用架

叫我call it狗 但佢自己唔call

屌

咁on9

就算call it狗都無 中左解唔到
星期一唔洗做生意
今次正

岩呀真係中左招FBI都救唔到

15秒都不斷跳…

公司客d資料先大撚獲
希望cloud. 無事
有事就gg

你個cloud d野唔係好似Google drive咁樣就咁一個windows folder應該就冇事既

阿狗哥斯尼同比爾連咪一樣

好彩部機不嬲都自動更新

我部機都好似係

原來軌攞左冠軍

關我哋咩事

如果我廠冇大炒車狗
冠軍會唔會係利狗

我之前特登disable左佢
琴晚拿拿聲開番裝更新

公司九成機都disable左更新

公司奶野都唔係你責任啦
除非IT有俾權限你

咪又係靠我地雲爺爺嘅青訓

我係半隻IT狗

成個system奶野最好
之後人人一部macbook

原隻IT狗等睇infra佬點拆呢招

OT

最好db backup都同佢encrypt埋唔撚使搞著我

IT: 老細 有筆數要你批

隨時比客告到破產

official

買belotti定拉卡錫

點都輪唔到阿狗啦
人地踢親都係冠軍球會

後者買唔到
可能已經比馬體簽左
就算冇簽，阿狗冇歐聯踢都唔洗諗
belotti應該好貴

轟有morata
獌就james加bale
阿狗就

mbappe

sanogo

According to the reliable @LaurensJulien, Alexis Sánchez doesn't want to extend his contract. Bayern Munich are his preferred buyers.

If @ChelseaFC win their remaining two matches of the season, they’ll set a new record for #PL victories in a campaign (30)

Champions Chelsea have spent every night on top of the #PL table since 11th December 2016

干地將英超當意甲咁教

ok 唔送

又無歐聯又要平簽
都係用番sanogo 算啦

而家唔敢開電腦添屌

belotti講緊要100m歐元
阿狗點會簽

Macbook

簽新黑b 算啦

橫掂咩人踢都係咁鳩

所以咪話
無歐聯，你要簽勁人就一定要俾貴架啦
而家前線有番咁上下實力，又要淨係20m左右既，真係諗唔到有乜水會黎

見到主席咁，唔會黎啦

有冇r聯買勁人都要俾貴啦
一係就屎忽撞棍係低組別執到好嘢je

其他球會咪又有呢d例子,理撚得佢

要MBAPPE 好過要belotti 啦

阿媽係女人

其他球會仲勁 都係錢問題

mbappe要一億幾
曼聯皇馬都話不了

無歐聯打點會黎

去利就冇r聯打

邊可能賣到一億
得個一季貨而家
6-70m

之前有小道話reject左獌85m offer

法比已經拎左兩次英超

why 唔要belotti?

(除左唔肯黎之外)

法比仔3年2次
阿仙奴13年0次

雲加又贏

#WengerOut

根本雲加就係慢性毒藥
隊友呢十年愈踢愈柒
紀律士氣一年一年咁磨
磨到無歐聯咁濟
唔炒佢之後幾年都係咁

如果RVP 同法比一直留係到踢 應該到而家都唔會拎到英超

agree rvp時不時傷 法比就照舊下半季收皮

咁唔係嘅，可能1112打埋法比有機，1314兩個都有嘅話都有機啦

今年第一年覺得夏季買咩人都冇鳩用

買左個領隊先

有法比就唔會有奧燒

咁我寧願唔要臭燒了

法比>ozil

咁你哋假設留係到就當啲轉會唔變啦，唔係都好難講，好似話冇奧燒嘅話會有邊個都難講啦

連查狗都入過幾球

雲加轉會政策: 某個位有勁人就唔會再補強 當佢好似鐵人咁可以踢成季(燒山 卡蘇完全被渣乾) 一係就窮途末路 (8-2咁) 無計之下唯有買人

Most take-ons completed in the final third this season:
Eden Hazard (81)
A.Sanchez (60)
W.Zaha (56)
R.Sterling (56)
(Via Squawka)

Hazard 今季真係勁

世三>山狗

事實

除左上季要激走摩狗搞到暴肥，
其餘時間都勁過山狗好多啦，
當年雲加又係因為度縮
求其買佢個隊友jer佬就算

8比2果堆好多都唔係佢買，
係高層求其掃一堆返來，
你雲加啱用就用唔啱用就算

好似差少少轟錢冇買到

其實阿狗兩邊需要世三呢種攻中翼
咁進攻板斧就多好多
俾直線cut in出波樣樣有
而唔係要無腦既跑狗

ozil問題係當你隊波
冇絕對優勢好似皇巴拜咁，
佢基本上作用好有限，
簡單啲就係一比人重點睇住
基本就冇咩表現。
但法比唔同，只要前面有一兩個點，
就算逆風，佢都有機靠自己或者傳到助攻出來

張伯倫

隊隊都需要美斯呢類球員

有無手足打算星期一幫公司電腦轉wallpaper然後收工

唔係差少少，當年車狗簽都要三千幾，
雲加跟本唔會比，簽jer佬平一半
又好似識鳩扭，點估到佢零配合加冇射門

公司啲女部腦中哂毒，
等我幫佢地積下陰德先

以後唔洗返了

如果當年有錢洗鬼要雲奴

應該唔洗你搞都會自動中左

般尼茅夫領隊賀維確認，韋舒亞下季將離開般尼茅夫，而目前身患傷底既韋舒亞亦將回歸阿仙奴繼續接受治療
韋舒亞與阿仙奴既合約將於明年底屆滿，而據報雲加有意與呢位英格蘭國腳續約。

唔簽咩卡蘇住污普度未有世三囉

【英超預告】槍手搶4必破「城」

【體育】阿仙奴最近於英超2連勝，周六造訪近況不濟的史篤城，為了「搶4」非勝不可。 撰文：7號仔

阿仙奴剛於周中英超藉阿歷斯山齊士及基奧特建功，作客以2:0輕取修咸頓，連同之前以同樣比數擊敗曼聯，槍手最近於聯賽取得2連勝。事實上，槍手於近5仗英超贏了其中4仗，只曾於北倫敦打吡不敵熱刺，近況明顯回勇，亦令他們追至目前只落後排第4的曼城3分，另外與第3的利物浦雖有4分之差，但較紅軍踢少1場，故槍手後上「搶4」仍未絕望。

槍手主帥雲加對爭入前4仍感樂觀，表示勝出餘下3場聯賽賽事將成為球隊目標，並希望球員能夠做到完美的連勝，同時寄望利物浦及曼城失分。雲加同時表示今仗應會繼續擺下3中堅陣式，因為新陣式可令球員更加集中，因此用同一模式面對史篤城是有可能。

中場辛迪卡索拉已宣佈提早收咧，另一中堅梅迪薩卡自季前熱身賽受傷後，早前已重新投入操練，但至今仍未獲得復出上陣機會。相反，後防主力哥斯尼有望傷癒復出，而上仗因傷退下火線的阿歷士張伯倫亦有份隨隊出戰。

史篤城早已成功「上岸」，故近9仗英超只嘗1勝的劣績亦未有對他們造成太大影響。中場艾利蘭肯定因傷缺陣，翼鋒阿費利同樣無緣披甲。

621-樂視體育Now英超1台 14/05 00:30直播

史篤城VS阿仙奴
史篤城
傷兵 阿費利、艾利蘭
停賽 /
阿仙奴
傷兵 辛迪卡索拉
停賽 /

如果咁嘅話個季個陣會係點

曼聯周四於歐霸盃四強次回合主場再鬥切爾達，結果在中堅艾歷拜利被逐、一度陷入困境下，力保1:1和局至完場，兩回合計險勝2:1過關，本月24日將和阿積士爭霸。儘管過程驚險，但正如領隊摩連奴所說，紅魔現時已不稀罕英超前四席位，將集中火力爭奪球會史上首個歐霸盃錦標。

岩岩踢得起果時加到10萬週薪 鳩下鳩下又差唔多續約又可以加人工

續約
雲加好波

雲加>Daddy

走喇

點解成日話有法比就無OZIL????\

Happy birthday, Francis 🎉🎊🎂

發覺佢今年成日比人撞到陀螺咁轉

Coq廿六歲了
我們常說沒有卡叔，整隊便失去靈魂；其實最掛念卡叔的可能正是歌姬。
歌姬面臨著樽頸位，我仍然覺得佢不只是一個爛頭卒、垃圾佬式防守中場，可能正因曾經表現出b2b的特質（我仍然確信這一點的）。不過未能完全適應新踢法，結果連本業的攔截準繩度也受到影響。
若以現有人腳，歌姬未必是首選正選球員，不過球隊要有這種拚命三郎、熱血替補，甚至是「啦啦隊」（並沒貶義，只是球隊內要有這種鼓勵士氣的手足）。
正值黃金時間，或許尚欠一位伯樂而已。
(傑出阿仙奴 Excellent Arsenal)

有幾多個林伯同Kante 有兩個腦踢波先得架 下下改人地做全能中場

雲加成日得一想二
高基好地地做攔截 我信佢一定上到一線

車路士將在5月28日與阿仙奴爭奪足總盃獎盃，干地說：「我們取得了出色的成績。休息很重要，這是一個偉大的賽季，而我們現在需要努力贏下足總盃冠軍。」

window好耐冇更新

為打破3季錦標荒，南華足主張廣勇特別於周六(13日)操練後派發20萬元4強贏波獎金，若能擊敗傑志封王，更會加碼至雙倍的40萬港元，全軍士氣高昂！

次次都係呢招

window 不是正版

懷念羅生

買唔買得過?

停雨未

買得過，如果雲加拎返英超就唔係咁嘅價

依家落緊

出cash

官網好似平d

印字印得差 比錢買難受

BAYERN AFTER ALEXIS & VERRATTI

Bayern Munich are ready to spend €120 million to capture Marco Verratti and Alexis Sanchez this summer, Bild reports.

The Italian midfielder has been coveted by Barcelona, but his relationship with Bayern boss Carlo Ancelotti is expected to give the Bavarian side a boost as they make a €60m move for him.

Meanwhile, the ambitions of Alexis and Bayern are said to be of the same level, and another €60m offer could land the Arsenal star.

ARSENAL TARGET LEMAR

Arsenal have made Monaco winger Thomas Lemar one of their top summer transfer targets, according to the Daily Mirror .

The 21-year-old has been in sensational form this season and Arsene Wenger is a huge admirer as he looks to rebuild his squad at the Emirates Stadium.

呢隻真係有潛質做世界級翼既，不過買前鋒先啦

踢GIBBS個位?

山狗個位

支那係咁中

拎到足總盃就買

Assume Sanchez Ozil Ox 都走
繼續打3421
今個夏天要買
1個前鋒
2個人頂燒山
2隻翼衛
1個中堅

要買半隊人

牛奶頂ozil

多傷

藍斯頂ox
禾比頂山狗
一個都唔洗買

Ok, 下季做六弟

Ox都走

利睇中左ox

前修是重點

牛奶藍斯取代燒山
中場用哥基/埃及+卡蘇/薩卡

收爹啦冇班落嘅垃圾

我win 10更新唔到有半年冇更新等收皮

跟
印邊個好

個碼係 0x80080005

藍斯

好靚仔 慶祝動作又特別

蘇亞雷斯

唔知幾多號

7

其實佢點先可以係英超踢

拎到工作證之後轉隊

自己貼錢求爺爺囉

冰有位比佢踢

陶喆

又出返太陽

Win7係咪無事
前日電腦先更新完

更新左就冇事

win 10有開自動更新

今早起身即叫細妹幫我更新番

暫時無事

XP或以下就自求多福，未有更新住

但正苦同好多大私人公司都仲用緊XP

kb4019264
係咪win7 64最新

Microsoft has just released an emergency security patch update for all its unsupported version of Windows, including Windows XP, Vista, Windows 8, Server 2003 and 2008 Editions.
So, if your organization, for some reason, is still running on Windows XP or Vista, you are strongly advised to download and APPLY PATCH NOW!

2017仲有xp

正苦同堆老屎忽邊撚度識手動更新

大把公司仲用緊，之前仲見到有d銀行atm都係xp

ATM唔連街線冇問題架
佢用xp係為左程式穩定性

Window 98

唔知銀行啦，但正苦一定大把機仲用緊XP，d網頁仲建議人地用ie，解析度800x600

公司機死左
星期一返去搞搞個桌面

就收工

IT狗悲劇

MAC機世界第一 仲有13分鐘收工

銀行表示都係win 7為主

返六日唔撚易

英雄所見略同

岩啦
正苦咁多老屎忽俾D新機佢唔識用架
不過我記得正苦網絡個D野係幾嚴格
一黎確保內部資料唔會俾自己友任睇
二黎監察到班友用部機攞黎做乜
不過應該避免到大範圍影響既

腦細：想走 ？ 臨收工俾野你做

今晚藍斯應該會俾阿蘭杜域踢傷

【賽後輕談】今季真係「爭四狂魔」-修咸頓對阿仙奴
由 兵迷有話兒發表

阿仙奴在周中英超補賽，作客聖瑪麗球場迎戰修咸頓，結果以2:0獲取了寶貴3分，保持爭四的希望。阿仙奴自從轉打3-4-3陣式後，球隊開始適應這個打法。

有一些球迷戲稱在季尾的阿仙奴是「爭四狂魔」任何球隊都阻檔不到，甚至對皇馬和巴塞也能戰勝。之前幾季阿仙奴都已在前四位置，只不過由第1位下降到第4位，實際上今季阿仙奴才是「爭四狂魔」，到現在剩下3場聯賽下還未確定前四，擁有歐聯資格。

在近幾年，修咸頓對著阿仙奴都佔上風，阿仙奴作客難以攻破修咸頓。今場賽事，阿仙奴排出的3-4-3，又有了變化，荷定、梅斯達菲及蒙維爾，因為哥斯尼賽前有傷缺陣。防中位置繼續用藍斯和沙加，這個搭配經過幾場合作，開始有點默契，沙加在這個陣容上相當適合，這幾場沙加表現有點解放，不像之前4-2-3-1陣式時，沙加表現有些綁手綁腳。

在上半場，雙方互有攻守，修咸頓的前鋒加比亞迪尼、中場泰迪、列蒙特及華特包斯作前場進攻。阿仙奴的張伯倫做球隊進攻上的策動，供應給藍斯、山齊士、奧斯爾及韋碧克進攻。上半場戰況一般，打平0：0。

下半場，山齊士一球靚入波打破了膠著狀態，以免被修咸頓守和。在未段，阿仙奴再靠一次反撃由藍斯二傳基奧特頂入鎖定勝局。

今場繼續擔任中堅的荷定表現依然很好，似乎搶了正選位置，做了多次清波和傳送，多數都是在右邊位置作橫傳。他優點是做不太多工作，見到有波便攔截，緊釘對手。而今場接替哥斯尼的梅斯達菲，清波數目達9次，亦有5次攔截。他亦緊守自已位置，常在後場把波傳到前面中場球員，表現稱讚。

如今，阿仙奴踢3-4-3似乎找到了重心，自從改踢3後衛陣阿仙奴亦重返正軌，只敗給熱刺一場，球隊比之前幾個月極度差勁的表現明顯改善。現時球隊奮勇希望取得前四位置，現時以66分排第5，只比打多一場利物浦4分，還有機會。

有無鏝果場link
睇下哥狗會唔會失分等老野負碌有前四

收爹啦

唔撚信有前4

支持李城 上啊

window返5日
MAC機返6日
mind the gap

當鏝失三分都輸緊淨勝球

鏝失3分 再炒史城9球

炒都一球都要還神啦

阿炒到屎9球我拉埋毒錯比子跳樓

炒到三球我跳

唔使你跳 出文ok

出咩文

如何有效走數又唔比人屌

sor牙，冇走數經驗寫唔出

你考試使唔使有經驗先寫到

走數勁過Gap王

唔溫書點寫牙

李城谷咁前,遲早輸

呢隊李城靠唔住
個king走位好屎
成日人前ball後

人前ball後 諗起我廠黑B同仙樂都

仙樂都等完約啦
無人會接手嫁喇

ON9耶穌自己背脊撞人地之後收皮

應該要踢中超都冇得佢踢，
一路好似當年比斯卓夫
咁去埋啲本土不入流聯賽，
再唔係就去沙特果啲踢下後備

隊李城真係靠唔住

史達寧on99加一腳

又黑

貢刀計入

BREAKING: Leon Goretzka will sign for Bayern Munich this summer. (Sky Germany)

阿狗又少個目標

李城無鬼用

食屎啦25隊

有r聯再諗簽人啦

李城好似輸唔切咁

完2:0

迫害爺爺

李城個後防廢到
咁都降唔到班真係天無眼

托尼比耶穌射12碼

拜仁仲簽

叫佢幫下手都唔得

光頭佬場場都衰呢d犯規
唔怪得爺爺買2年都唔用

辛尼勁到⋯勁癡腳又快

拜超

nick愛將

Kingsley Coman
Niklas Süle
Sebastian Rudy

前中後各簽左一件
而家仲簽多件

哥狗又係猜 我地又係猜
但我地永遠無人突破到

Kingsley coman好似話想去鏝多過拜喎

換左領隊打左一排士氣波

已經簽咗

GoLllllll

gnabry呢

Okazaki!

風流波啦

2-1

拜仁簽左啦

反cup今晚唔反雲了

射得幾靚

疤拜psg今夏都大執
三隊都面對老化問題

人地啲日本仔都巧勁
係老野買啲三流日本仔仲要借走

岡崎

依啲平平地買未來同市場就算啦

岡琦成左名好耐了

講緊淺野=.=

23場無波入一入就世界波

係荷甲買個神射手仲好啦

贊臣

卡叔合約今年完
續咗未

又勤力

Trigger咗條款續咗一年

荷甲野多數係伏

雲爺爺最錯係買slimani番黎踢佢落bench

傷完有無正選

施利文尼同住烏一樣
高波一流
玩燒味絕對唔錯
但打防反跑狗陣咪格格不入囉

李城我屌你老母呀
上年迫害爺爺搞到佢無英超
今年就搞到爺爺無歐聯踢
食屎啦!!!!
我祝隊波下年就解散
踢過既球員就生花柳
球迷就生仔無屎忽呀

清你貢迷雲好難醫喎

名就唔開.....mxxxx

Mesut Özil & Alexis Sanchez have been the second most creative partnership in the PL this season.

？

橫掂都係博

貴幾多呀，贊臣啲垃圾都千幾萬，淺野幾百晚就夠，如果千幾萬買贊臣肯定大把人屌啦

完全諗唔起呢件辣殺
仲以為講緊delay

希望爺爺會用淺野

Depay

德乙都唔係穩正選喎
點打英超呀

Delay
Wacott

無限外借

艾白禮頓

艾伯禮頓打英冠都勉強ok既

knockaert咁好波就升班比人踢走
albrighton就

會唔會多左it狗用lan線吊頸

到底你係咪跳跳虎

IT狗是悲劇

Chilwell

跳跳虎無得估

後生仔

利記想買

btw佢上位你就要坐冷板

而家咁都唔錯啦

你上陣只會月黎月少

Chilwell打中堅

前四毛既精髓係會嚇到競爭對手賴屎
Mc失分全post賜油

費蘭甸奴

打到腫埋都冇牌

個肘頭太高

球證on9

痴線腫到咁都繼續踢

換走king先有機會反杯

打甩門牙和血吞

靚後踭

Jesus個樣真係睇親都想笑

個馬列斯今季已經無咁sharp
今場明顯過唔到人造唔到波

手踭都好靚

無晒上季d靈光

成粒 咁

想贏就留日本仔換走艾伯禮頓啦
咁換真係睇唔透
位換位有9用咩

和都好 想曼失分

換埋Musa入黎

指桑罵槐

基治報恩

李城咁樣好難和

唔會追得和啦無左方本仔

12m

雲加顯靈

日本仔場場係前面扯蝦
70分鍾極限

【無史可吃】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXIII

新post ready定今晚

兩腳

黑到咁

屌你老母馬列斯

下

兩腳=.=

戇鳩

笑到

球例唔比二連擊，鬼叫佢滑低

笑撚左出黎

咁都睇到

馬列斯踢英甲啦

笑到仆街

【無史可吃】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXXXIII

馬列斯真係無腳好波